呀....死黑警......

岩岩係街唱肥媽無話兒

呀死黑警....有個男仔接下一句 好感動

大家一齊試下

呀

又唔讀書

死黑警nnnnn......